中興763聽日復牌

跌到幾錢值得入？

-50%

$0

就到，你係咪入

價值投資

講真仲有幾多剩餘價值

賣哂d生產線同專利應該都有既

A股個咁嘅逃生門價都有成交既

$15 鑽石底